銀河守護隊vs復仇者聯盟

邊個贏

正皮 ：銀河守護隊
負皮 ：復仇者聯盟

一個iron man夠做啦

但銀河守護隊守護銀河，
復仇者淨係守護地球

GOTG無得輸

其實真係唔知GOTG勁在邊到

淨係科技(裝備)都爭幾百皮

X2

你指邊隊先進d ？

GOTG

Why not both

銀河 幽默搞笑

如果你話同地球比 就係科技
透明既太空衣 一般隨身飛行裝置都可以由地面飛到上太空
隨便架飛機可以輕鬆用蟲洞飛黎飛去
每架機無用離心方式 都輕鬆做到重力
Gotg既科技領先地球起碼幾個世紀

但唔明點解d武器輸出力可以咁廢
呢個最大bug
反而落後咁多既ironman d武器仲勁

因為先進的地方唔同囉
人地先進係交通，ironman先進係戰鬥

Ironman武器仲勁？

No idea

主要想知gotg其實勁在咩地方可以守護銀河

銀河守護隊 其實係勁既, 成個銀河都係佢地守護,
D成員來頭唔小, 有滅霸個女、有星神族與人類混血王子、有大力神, 有IT浣熊,
滅霸個女應該好勁,
只係成套佢地都成日搞笑, 好少認真時候, 比人一種玩世不恭既感覺, 又無復仇者咁型
復仇者聯盟中多數都係人類和改造人為主, 點同外星人宇宙人比?

佢地有咩特異功能
星神旅同滅霸都明，
但it浣熊勁係邊

得啦 IT狗就係廢呀嘛
架太空船好似係佢揸架喎

隨身帶住粒成個星球都炸得爛既核彈都唔好話唔勁

以yondu能力應該可以一個打曬avengers，但佢死左

咁渣太空船同戰鬥力有咩關係

玩暗殺就得
但隊長個堆反應咁快
應該唔會比佢陰到

咁佢本身能力點？
防禦力？速度？力量？
有粒核彈係可以守護銀河？

Starlord 第二集最尾